有冇人都上唔到tg?

冇tg嘅生活好沉悶

都無人搵

上到，不過有啲bot死咗。

connecting
成粒鐘啦
唔通係因為用外國電話號碼